{ "translations": {
    "Name" : "名稱",
    "URL" : "網址URL",
    "Language" : "語言",
    "Groups" : "群組",
    "Devices" : "裝置",
    "Icon" : "圖示",
    "Position" : "位置",
    "Redirect" : "重新導向",
    "Remove site" : "移除站台",
    "New site" : "新網站",
    "Delete icon" : "刪除圖示",
    "Uploading…" : "上傳中...",
    "Reloading icon list…" : "重新讀取圖示列表",
    "Icon could not be uploaded" : "圖示無法上傳",
    "Select an icon" : "選擇一個圖示",
    "All languages" : "全部語言",
    "Header" : "檔案標頭",
    "Setting menu" : "設定選單",
    "User quota" : "使用者配額",
    "All devices" : "所有裝置",
    "Only in the Android app" : "只能在安卓app上",
    "Only in the iOS app" : "只能在iOS app上",
    "Only in the desktop client" : "只能在桌面用戶軟體上",
    "Only in the browser" : "只能透過瀏覽器",
    "The given label is invalid" : "名稱無效",
    "The given URL is invalid" : "URL無效",
    "The given language does not exist" : "指定的語言不存在",
    "The given type is invalid" : "指定類型無效",
    "The given device is invalid" : "指定裝置無效",
    "At least one of the given groups does not exist" : "至少有一個群組無效",
    "The given icon does not exist" : "選定圖示不存在",
    "The site does not exist" : "該主機並不存在",
    "No file uploaded" : "沒有檔案上傳",
    "Provided file is not an image" : "選擇的檔案不是圖片檔",
    "Provided image is not a square of 16, 24 or 32 pixels width" : "圖檔寬度並非 16, 24 or 32pixels ",
    "An error occurred while uploading the icon, please make sure the data directory is writable" : "icon上傳時發生錯誤，請確認資料目錄是否可以寫入",
    "External sites" : "外部連結主機",
    "__language_name__" : "正體中文（(臺灣）",
    "Add a website directly to the app list in the top bar. This will be visible for all users and is useful to quickly reach other internally used web apps or important sites." : "可直接在最上方應用功能選單列新增網址，讓所有使用者從內部顯示連結，連往一些網路應用程式或者重要的網站。",
    "Please note that some browsers will block displaying of sites via http if you are running https." : "請注意當使用https環境時，部分瀏覽器將會封鎖顯示經由http的網站。",
    "Furthermore please note that many sites these days disallow iframing due to security reasons." : "此外請注意，基於安全性的考量，某些網站禁用iframe。",
    "We highly recommend to test the configured sites above properly." : "我們強烈建議您測試上述配置的網站是否正確。",
    "Icons" : "圖示",
    "If you upload a test.png and a test-dark.png file, both will be used as one icon. The dark version will be used on mobile devices, otherwise the white icon is not visible on the white background in the mobile apps." : "如果您同時上傳 test.png 和 test-dark.png 文檔，兩者會被當做同一個圖標。後者為深色版本，將用於移動裝置上，而前者為淺色版本，在移動應用程式的白色背景上會無法看見。",
    "Uploading an icon with the same name will replace the current icon." : "上傳重複名稱的icon會取代目前的icon",
    "Upload new icon" : "上傳新的icon"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}